繼續扮工，今次請parttime

工作地點：九龍灣
年齡範圍：18-25歲

時間：
早（9:00-12:30)，共150蚊
午（13:30-18:00），共180蚊
全日（9:00-18:00)，共280蚊

工作內容：齋坐扮工！！！！

剩餘名額：
早：8個
午：8個

Ps:
Office環境有冷氣
不可穿著短褲及拖鞋
有shuttle來回九龍灣站

有意請 add:

坐全日先得$280.......

狗也不屌

分開早午番係330 番全日係280

咩logic

咁你一個套餐 緊係平過散買

on99 返全日最低工資都冇

幫人補個習已經高人工過佢

9-6 280蚊
低過最低工資？

推

報左
好想返

$35/h
有shuttle 搭至小都megabox/enterprise square 123/億京啦 邊間咁垃圾

好on9，全日得280蚊

有無升職機會？高級扮工員

繼續推

Keep住推

Push

坐足一日咩都唔做仲辛苦過真係做野

280???你係咪打錯

你仆街啦 全日香港最低工資都無

正

Pm ed